官迫民反

十月一大吹大雞, 原來呢個冷氣軍師都打算出動了, 好慚愧只係去咗612, 10月1號出去同佢死過 利申我不怕死 希望大家支持下